[惠賢雅集] 蔡惠賢 Horsie (Duckie) Choy 討論區 (11) 香港繼續加油

Post1 ：
Post2 ：
Post3 ：
Post4 ：
Post5 ：
Post6 ：
Post7 ：
Post8 ：
Post9 ：
Post10：

禾鴨官方應援色

cr.拉芙芙絲打

cr. 宋亨俊巴打
禾鴨TMI
0. i want to get help!!!
1. 呃完錢要嘔返出嚟
2. 柒照喺網上流傳
3. 偷嘢都po上網
4. DSE得3分（得中文卷4有4
5. 為追星讀唔成書
6. 同人嗌交都要靠google翻譯做英文
7. 追星追到俾粒星閪面
8. 溝唔到仔扮多仔溝
9. 柒到以為可以去7仔買連登ac
10.扮中產，但報道寫明佢冇錢俾手術費
11.目不識丁，「旭」「圭」「旼」咁簡單都讀錯
12. 00年笑05年，其實只係半斤八兩
13. 推人出馬路
14. 淋水加打人
15. 恐嚇
16. 同情鄭俊英
17. 支持勝利
18. 話自己3分唔係蠢，只係唔溫書
19. 上網用$2買個Chanel 紙袋去LV window shopping
20. 明明唔識英文都要打 stort，其實連中文飛同菲都唔識分
21. 轉戰snapchat>冇likes 想用ig>畀人report>用Twitter >半日一個like都冇>用ig
22. 365日都着同一件唔洗70蚊人仔嘅格仔衫同裙set

23. 次次twitter po嘢都要google translate咗先
24. 自稱去咗十幾次歐洲旅行，但得中三去德國嘅相
25. 自戀
26. 人生只有追星仲覺得人人都羨慕佢既life
27. p得圖多以為p完圖個樣先係自己真正嘅嘢
28. 人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義詞)當然DUCKIE CHOY🐤攻陷鴨飯🐣的心😁是非常強的，即使DUCKIE CHOY🐤只需一秒鐘便能攻下鴨飯🐣的心💖，我也覺得不誇張，而且DUCKIE CHOY🐤還犯罪，她經常在鴨粉🐣的心💖放屁💨，犯罪累累
cr. 性感純情小波波

留名

引用先

我愛姜巴

我都愛你同埋meanduck

惠賢雅集會然卡卡

Cr:油炸村姑

禾鴨最靚女

姜東昊係我架
死開na 你地

大家記住正皮個post
鴨姐需要大家g持

已正皮

meanduck留名
g持禾鴨

已經建立咗捷徑，方便追post

個icon

呢個禾鴨個頭最大

呢排唔記得左睇鴨post

走開啦
姜巴我上咗啦

LM

你要呢到個個
我要真個個

我真係恭喜你呀
終於離開呢間垃圾公司
希望nuestbb都早日脫離魔爪啦

留名g持惠賢bb

LM
想見禾鴨

我想講我岩岩追翻post，想reply一個cm就發現爆左post快到呢

慢過6，7，8post嘅

Post 6, 7, 8真係好癲，大家傾到覆唔切，突然一晚推爆post

個排禾鴨又出post
然後pd404又有消息

所以推得好快

有啲掛住嗰陣其實有啲唔好意思我有時offtopic到係咁講404

兩三晚推完一個post

撩人打都on9 證又冇張
佢除晒成副裝打 又咪收皮
以為自己好撚打得 屌佢老母

問朋友借a/c用,第一次上黎
有鴨料爆,但係牽涉到私隱問題,黎緊會慢慢send料俾站哥,各位期待下

終於有新料以為都爆到7788

好

有禾鴨最鍾意賣嘅passport號碼,當然係佢嗰個
各位想輕鬆追綿羊冇難度
另外會員卡上面點可以冇個星簽名?呢個都會放埋上黎

一講仔就咁興奮 你件死gay佬

姜絲嚟嘅

以後只敢上站哥張床
唔敢上妳張床

站哥禾鴨架

好驚俾鴨淋珍奶

諗番起敏圭.巴話禾鴨真係似海味

的確有啲似

海味好慘

鴨先真係慘
20歲俾人話似50歲既呀嬋

仲要係人地嘅大面pizza版

屌

雖然都估到啲

虛絲

性感絲

你係站哥？

覆錯 我想覆海味嗰個reply

海味真心好慘

係輻射版或者整容失敗版

有冇人搵到
搵咗好奈

淨係搵到2粒鴨同一位隱藏朋友
仲有一個搵唔到

我都係

禾鴨靜咗好多…

歡迎大家攞黎用

我要去廁所呢

爆住細細地料先,大家千其唔好幫佢訂閱咩大紀元啊嗰啲垃圾電郵
xxxibglizcwy@gmail.com

大家可以用下個id去search google,會有其他發現

下次會留意

明白了

如果呢度有VIP,應該會拆解到佢E-mail點解會用呢個名

幫手推一推

有冇人教一教點樣加密?等下次可以用定

結果有冇人搵得完

有冇人同我一樣好擔心禾鴨安全，平時呢個girl1日24個stort都試過，竟然尋日到而家都唔見咗人嘅

佢話自己將會有12日見唔到mh…

莫非佢自己真係走左去整容

唔好去大陸整容啊窮鴨

吻完

整完個格仲係咁西

爆曬data睇唔到隔離po先過嚟睇吓 點知呢到都咁多圖

或者真係走去紋身啦

定係佢琴晚去咗發夢比人拉咗

佢應該只會發春夢

要整嘅唔係樣，係心咁黑心呃人錢

我個人嚟講好鍾意最尾嗰張

發同"吻完"嘅春夢

“吻完”：

吻完：我唔玩畜牲

我覺得最尾嗰張配 唔好搞我後面
都會好best

真係鴨言鴨語，活學活用

入嚟擺低個名

整埋sticker幫鴨鴨更wet

今晚做完野得閒玩下先

好best真係好好用好鴨式

hello meanduck

나야나

禾鴨去咗邊

我reli miss 呢個girl

［仆街啦］香港3年內引進「信用評分系統」

Hello禾鴨
你好快冇得周圍飛去追hmh架啦

心繫吻完💛

正如禾鴨好靚女追佢好過追星

鴨鴨好有明星相

追禾鴨一次過追好多星

好耐都冇見禾鴨出嚟柒冇禾鴨嘅日子真係好worst

佢去咗邊，想抛西瓜落海

似海味喎

之前巴打都話似momo
但唔知challenge 定twice個個啫

我諗係challenge嗰個

我都想知 好miss牙liz

好Miss禾鴨

肯定係challenge

你肯定係女人禾鴨男人係靚，女人先會話醜

禾係巴

屌你老母 點解咁少人簽 全部人入嚟同我簽撚曬佢

簽野啦meanduck

推到禾鴨都簽埋

已簽 推

ok
推

簽咗

推呀meanduck

this girl real wet 囉

冇事 定義係咩
公開個人資料引致佢財產受損其實都係犯法囉
你自己谷歌下條法律再諗諗

咩話？
禾鴨竟然信7-11有連登卡賣？
佢on9架？明明ok先有得買

post2－3左右第一頁有post過可以重溫下

唔係vango咩?上次見到有人話喺vango買到嘅?

兩間都得架 不過OK買有得優惠價upgrade做LIHKG+

禾鴨你係咪死咗

我們都reli miss呢個girl

禾鴨 我reli miss你呢個girl

你唔好較story做close friend啦
我地都想睇你嘅近況
你最近還好嗎？尚愛到處雜追嗎？
最近 近乎沒露面 你有新對象嗎？

有聲
禾鴨
唔好離開我地成班meanduck
禾鴨 我對你不離不棄
呢幾日過得好辛苦
每日就係到追post
睇下有冇你嘅消息
禾鴨 你而家過得好嘛
希望你唔好有事

鴨鴨
你不在的那段日子
我們會不斷回顧你唱never的動人聲線
默默支持你

鴨鴨
願明天 能不再為妳痴纏
明白改不變 妳亦離開很遠
就算花光心機守每一個story
最後誰又會可憐
極危險 連思覺像也失調
無辦法接受現實 自製假想能延續故事
妳的聲線還仍言猶在耳
已分不清楚我位置

鴨鴨
你在我心裏留下來了火種
竟然一聲不吭地悄然離去
我現在有如沒有gas的瓦斯爐 失去生命力
正等候你在我心中再次縱火 再度犯罪
阿彌陀佛

[×" 禾 鴨 不 要 拋 下 我〞\\/ 帶 我''' 飛'''°;;

禾哋meanduck要同鴨異地戀

好傷心
鴨鴨已經唔愛meanduck

我都好傷心
我二月追到而家，突然我嘅idol消失咗

個post好quietwithout禾鴨總是feel like少咁啲thing

禾鴨又唔上水
係咪知自己比人爆料所以潛水呀?
係咪係咁CAP圖之後係密友stort屌連登妹呀?
公開屌啦 我們都公開屌你啦

愛伱牙惠賢b

佢set得邊個喎陰公豬

很想成為鴨鴨的唇膏
每天與她瘋狂接吻

我只想成為鴨鴨手中的電話
每天可以近距離接觸鴨鴨
每天也與鴨鴨形影不離
能成為鴨鴨生活中缺一不可的物件真好哦

亨俊巴生日快樂

推到鴨鴨上水

我真係reli miss呢個girl92又係搞到我要另覓新生趣

我個friend話要係我生日送禾鴨同款wego格仔衫俾我，好興奮

我都好想要典解我無朋友送畀我！

pizza臉冇變過

生日快樂呀亨俊巴

如果係講禾鴨嘅唔洗加幾層架！

睇完預告，唉
想話唔好信但都係灰咗

鴨鴨：妖 班毒宅柒嘅連登妹真係好無聊 用emoji諗住搞死我？下世啦
追星最壞嘅girl就係我

Hihi 牙🐯

禾鴨走的第一天，想他，想他，想他。
禾鴨走的第二天，想他，想他，想他。
禾鴨走了第三天了，想他，想他，想他，發瘋一樣地想他。

swag bb都入嚟追鴨

搞咩單眼皮隻眼可以咁大

其實我最近先知佢單眼皮

嘩終於上水

好耐冇上嚟 原來已經失去了鴨

哇屌 依家先見到

[白宮聯署]仲差少少！！！！

Meanduckssss簽咗未呀？

yup

簽左

404亨俊相關 殘體慎入

pippock絲咁耐冇上水

呢到定隔離定兩邊因為我訓到啱啱先起身

兩邊都好耐冇見

我儘量上多啲依家即刻過隔離追post

[惠賢雅集] 蔡惠賢 Horsie (Duckie) Choy 討論區 (12) 香港繼續加油